呢位外國記者幫香港文宣出盡奶力 一齊支持入吓

我諗好多手足都睇過佢係澳洲啲採訪片段
撚到啲支那人駁都駁唔到
佢8月果時仲特登黎香港報導真實情況帶返去外國
小弟金就課唔到啦
上黎連登宣傳吓一齊支持返佢

推

Hi

推1/10

推2/10

推3/10

Push

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10